<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Franquias Baratas e Virtuais</title>
    <description>Seu portal do Shake Herbalife oficial. Acesse todas as informações sobre os shakes para emagrecer e perca peso agora mesmo
</description>
    <link>http://www.ordenemos.com/</link>
    <atom:link href="http://www.ordenemos.com/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
    <pubDate>Mon, 22 Jun 2015 15:55:58 -0300</pubDate>
    <lastBuildDate>Mon, 22 Jun 2015 15:55:58 -0300</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v2.5.3</generator>
    
      <item>
        <title>Franquias Virtuais São Lucrativas</title>
        <description>&lt;h2 id=&quot;franquias-virtuais--disparado-a-melhor-opo&quot;&gt;Franquias virtuais é disparado a melhor opção&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Segundo a Associação Brasileira de Franchising (ABF), atualmente existem 12 franquias cadastradas operando no país sem a necessidade de lojas físicas. No mundo de hoje, a internet prevalece como a melhor opção para abrir um negócio devido ao baixo custo de investimento.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Seguindo as mesmas regras das redes tradicionais, a franqueadora virtual também deve obedecer aos parâmetros da &lt;a href=&quot;http://www.planalto.gov.br/ccivil_03/Leis/L8955.htm&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Lei de Franchising&lt;/a&gt; (8.955/94), bem como às práticas de mercado atuais na sua concessão e gestão.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A variedade de serviços oferecidos por esse tipo de rede é grande, como vendas de soluções em estratégia de marketing digital, serviços de consultoria variados, oferta de emprego e venda de produtos eletrônicos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A principal diferença, é claro, está nos custos iniciais, que são inferiores aos investimentos de uma franquia física, já que não é necessário alugar um estabelecimento comercial ou manter uma grande equipe de colaboradores, oferecendo boas oportunidades de franquias baratas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O Franqueado não precisa ser da área de RH, podendo exercer qualquer profissão, vale ressaltar que o sucesso de sua franquia dependerá, em muito, do tempo e da atenção que for dedicado à operação e administração da franquia. Assim, é importante que você esteja convicto de que têm o perfil necessário e a competência técnica para ser bem sucedido como franqueado.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Veja exemplos dessas &lt;a href=&quot;http://franquiasfamosas.com.br&quot;&gt;&lt;strong&gt;franquiasfamosas.com.br&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;mago-web&quot;&gt;Mago Web&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Tipo de negócio: Consultoria em marketing digital&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Data de fundação da empresa: 1998&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Investimento inicial: R$ 30.000&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Taxa de franquia: R$ 24.000&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Royalties: A partir de 50% do salário mínimo mensais&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Capital de giro: R$ 6.000&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Taxa de publicidade: Isento&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Faturamento médio mensal: R$ 10.000&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Prazo médio de retorno do investimento: Até 24 meses&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Site: www.magoweb.com.br&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Acesse o site para conhecer mais &lt;a href=&quot;http://franquiasfamosas.com.br/5-franquias-virtuais-baratas/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;franquias virtuais&lt;/a&gt;
 e se aprofundar no assunto.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;perfil-do-franqueado-digital&quot;&gt;Perfil do Franqueado Digital&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Afinidade com ferramentas de marketing digital para ajudar na divulgação de seu empreendimento é uma das principais qualidades que os interessados devem ter. Você deve conhecer conceitos como ROI, vendas, marketing de relacionamento, etc.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;As qualificações ainda incluem o perfil de um empreendedor arrojado, que não tenha medo de enfrentar novos desafios e esteja capacitado para trabalhar em um segmento dinâmico, que se renova e inova a todo o momento.&lt;/p&gt;

&lt;iframe width=&quot;560&quot; height=&quot;315&quot; src=&quot;https://www.youtube.com/embed/AbDfpa31T1Q&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;

&lt;p&gt;É por isso que a maioria dos interessados em se tornar um franqueado virtual é formada por jovens universitários já familiarizados com as novas tecnologias. Como falei, a internet predomina nos dias de hoje e se você realmente quer um negócio digital, precisará aprender, pelo menos, o minímo de tecnologia&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Mon, 23 Mar 2015 08:15:00 -0300</pubDate>
        <link>http://www.ordenemos.com/franquias-virtuais/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://www.ordenemos.com/franquias-virtuais/</guid>
        
        
        <category>franquias_virtuais</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Shake Herbalife Funciona Mesmo Para Franquia?</title>
        <description>&lt;p&gt;Os shakes da empresa Herbalife, multinacional de nutrição que foi incorporada nas Ilhas Cayman1 e com escritório sede nos Estados Unidos da América tem ajudado muitas pessoas. A empresa distribui produtos em vários países, através de uma rede de milhões e milhões de distribuidores, onde parte destes ganham lucro na venda dos produtos e também por uma comissão adicional remunerada através da estrutura de marketing.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Muitas celebridades já perderam uma quantidade significativa de gordura corporal com apenas esse produto. Foi comprovado clinicamente que o seu efeito não só queima a gordura localizada rapidamente, mas também, elimina todas as toxinas do seu corpo e aumenta o seu metabolismo, tudo isso sem afetar o seu sistema imunológico.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Consumidor refere-se: “Não consigo acreditar como foi fácil. Não mudei minha alimentação ou a minha rotina diária, mas a minha gordura derreteu que nem manteiga. Adoro este produto! Finalmente uma dieta que funciona.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A escolha de alimentos certos na proporção correta, bem como a prática de exercício físico com orientação de um especialista para perder peso, evitando uma vida sedentária, são considerados fatores essenciais para a manutenção da saúde. Uma “dieta” restritiva e que não tenha em conta as necessidades do organismo poderá ter efeitos desastrosos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://pt.wikipedia.org/wiki/Herbalife/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Shake Herbalife&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Não há dúvidas que o Q48 é o melhor programa de exercícios para emagrecimento rápido. Lutei e relutei muito para escrever este artigo sobre o Sistema de Emagrecimento Q48. No decorrer deste artigo você entenderá o motivo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pra quem não lembra, é o antigo Queima de 48 horas do Vinícius Possebon, fundador do programa e autor do Best-seller que vendeu milhares de exemplares no Brasil e fora dele.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;E porque relutei pra escrever o artigo? Simplesmente, porque este site quando o criei, o assunto principal era e sempre foi emagrecimento pelo shake herbalife. Mas não tem jeito! Quando algo realmente funciona de verdade, temos que quebrar o protocolo e mostrar as pessoas o que está dando certo de verdade para as pessoas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Exatamente isto, são exercícios em casa para perder peso, onde a pessoa dedicará no máximo 15 minutos diários para emagrecer muito mais do que 1 hora de corrida.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cheguei até publicar no início do site sobre o Queima de 48 horas se era farsa ou não. E naquela época o programa de exercícios já contava com uma grande audiência e muitos depoimentos de pessoas que alcançaram o tão sonhado peso. Aí surge um cara ensinando que para emagrecer você não precisa para de comer, nem fazer dietas loucas, não precisa frequentar academias e promete que você vai emagrecer em 8 semanas o equivalente a 1 ano de treinos, a indústria e comércio da “saúde piram”.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;como-funcionam-os-shakes-para-emagrecer&quot;&gt;Como funcionam os Shakes para emagrecer?&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Os shakes emagrecedores são desenvolvidos para substituir uma refeição, mas provendo a nutrição adequada e com uma quantidade menor de calorias que você consumiria em uma refeição normal. Dessa forma você supre sua necessidade diária de nutrientes, ingerindo uma quantidade bem menor de calorias, fazendo com que você crie um déficit de calorias e promovendo o emagrecimento.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Você já deve saber que o que nos faz engordar é consumir mais calorias do que se gasta. Por exemplo, se seu corpo gasta 1.200 kcal por dia e você consome 1.500 kcal por dia, está “engordando” a uma taxa de 300 kcal por dia. Mas calma, isso é apenas um exemplo ilustrativo e existem uma série de outros fatores que influenciam no armazenamento de gordura corporal.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Veja o video para mais detalhes:&lt;/p&gt;

&lt;iframe width=&quot;560&quot; height=&quot;315&quot; src=&quot;https://www.youtube.com/embed/TDaaLYbfyMU&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;

&lt;p&gt;Outro fator crucial para o sucesso de qualquer dieta para emagrecer é não passar longos períodos sem comer nada, é essencial fazer uma pequena refeição a cada 3 horas, isso não quer dizer ingerir muitas calorias, você pode por exemplo comer uma fruta, uma barrinha de cereal, uma porção de passas ou de castanhas. E evite o consumo de bebidas alcoólicas e refrigerantes enquanto estiver neste processo, você sentirá uma enorme diferença.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 18 Mar 2015 20:54:20 -0300</pubDate>
        <link>http://www.ordenemos.com/shake-herbalife-funciona/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://www.ordenemos.com/shake-herbalife-funciona/</guid>
        
        
        <category>shakes</category>
        
        <category>como_emagrecer</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Bem vindo ao Ordenemos</title>
        <description>&lt;h1 id=&quot;bem-vindo&quot;&gt;Bem-vindo&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Segundo a crença popular, o coração está no estômago. A comida suaviza mesmo os temperamentos mais difíceis, lembrando experiências passadas confortáveis ​​e felizes. Você acha que estou exagerando? Lembre-se de todas as juntas e momentos preciosos que você passou com os amigos, a família e / ou parceiro que ocorreu em torno da comida.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Por esta razão, decidimos criar um espaço dedicado ao que nós gostamos … ..a comida! Mas dando uma ênfase nutricional desde a fundação da nossa saúde é o quão bem nós alimentamos, tendo em conta não só o controle da parcela, mas também na qualidade dos alimentos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Com o estilo de vida que levamos hoje, custa um pouco para ter mais controle sobre a nossa comida e optamos por comer fora - até mesmo um par de dias - mas cuidado! Esta não é sinônimo de comer mau de todo … agora temos a vantagem de ter boas escolhas na hora de pedir algo que não é preparada por nossas mãos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aqui nós damos dicas e informações úteis sobre os alimentos nutricionais e ingredientes que fazem parte da ordenemos.com e começam com 2 recomendações para melhorar sua saúde:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Visite um especialista sobre quaisquer perguntas que você tem, ou como diz o ditado: “Zapatero a seu sapato”
Qualquer informação que você começa ter certeza que é uma boa fonte, pois tudo sobre medicina e nutrição está em constante mutação.
Bem-vindo ao seu espaço nutricional !!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ms. Ana Cecilia Paiz.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 18 Mar 2015 10:54:20 -0300</pubDate>
        <link>http://www.ordenemos.com/bem-vindo-ordenemos/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://www.ordenemos.com/bem-vindo-ordenemos/</guid>
        
        
        <category>shakes</category>
        
        <category>bemvindo</category>
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
